你地讀咗咁多書 知唔知重陽節英文係咩

Double 9 festival

heavy penis festival

9s fest

heavy sun festival

resun fes

重陽節係咪記念王重陽

幽默感呢家嘢......

Double sun festival

Thanksgiving day

hehe festival

One Day Holiday Festival

double peninsula festival

唉

Double Yang Festival